Documento gerado sob autenticação Nº UWR.703.268.N2J, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             3222                  de  03/05/2016
O VICE-REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 5025, de 26 de setembro de 2012
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor do Magistério do Ensino Básico, Técnico e Tecnológico LUIZ DAVI MAZZEI,  matrícula SIAPE n°
2366697, com lotação no Colégio de Aplicação, da classe D  IV, nível 02, para a classe D  IV, nível 03, referente
ao interstício de 15/01/2014 a 14/01/2016, com vigência financeira a partir de 27/04/2016, de acordo com o
que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012 e Decisão nº 328/2015 - CONSUN. Processo nº
23078.006838/2016-84.
RUI VICENTE OPPERMANN
Vice-Reitor
